{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71520&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 윈저 호텔"
    },
    "text": "7月2日から8月6日まではマッドフェスティバルが開かれる期間なので、宿泊施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 また、満18歳未満の未成年者は入室する場合は拒否されることがあり、この場合は払い戻しができません。 駐車場は計30台まで利用でき、周辺には大川海水浴場が車で5分の距離にあり、保寧火力発電所は車で20分の距離にあります。 また、保寧駅と保寧ターミナルは車でそれぞれ5分の距離に位置し、保寧市内は徒歩5分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全室にメモリーフォームマットレスが完備されており、寝具はすべて交換されています。 客室には静音冷蔵庫とWi-Fiが使用でき、アメニティも提供されています。 追加案内事項としては、各客室の基準人数と最大人数に応じて追加人数が発生する場合、追加料金が発生します。 特に2023年7月28日から7月29日まではツイン客室に限り人数追加が可能で、追加費用は2万ウォンで現場で決済しなければなりません。 他の日付の場合は基準人数から人数追加が可能で、1人当たり1万ウォンの追加料金が当日現地にて決済されなければなりません。 また、客室別の最大人数を超えてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッドフェスティバルはいつ開催されますか？",
            "answer": "マッドフェスティバルは7月2日から8月6日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、マッドフェスティバル期間中の宿泊施設利用では追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はマッドフェスティバルに入場できますか？",
            "answer": "未成年者は入場を拒否されることがあります。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は最大30台まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場や保寧火力発電所などがあります。"
        },
        {
            "question": "保寧駅と保寧ターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "保寧駅と保寧ターミナルはそれぞれ車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から保寧市内まで歩いて行けますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設から保寧市内までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはメモリーフォームマットレス、静音冷蔵庫、Wi-Fiなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合や特定の日付に人数追加をする場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "特定の日付に人数追加が可能ですか？",
            "answer": "はい、2023年7月28日から7月29日まではツイン客室に限り人数追加が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 401
    }
}